邊度trade in電話最高價

想放左部iPhone 7
邊度收得高價啲

Jj插沙求救

衛訊應該最高

有呢個可能咩

佢哋會唔會驗屍咁驗部機

DC fever
最低實係連登

俾

睇彩數, 好多on 9呀叔

係開價最高，但左扣右扣，無花都話有花，最後變左最低，唔信可以試下，之後再去百記放再比較下，百記比較均真，有就扣，唔會老屈，間間都係驗屍官呢個係事實。

壓價壓到西咁

上fb search 二手電話手機回收價
有哂價 約左旺角地鐵站交收 個男人冇扣過價 幾好

如果係翻新機，返番Apple trade 會唔會冇咁壓價

apple收得最低

部機有伏 -> 鴨記呀姐
部機無伏 -> Dcfever 益兄弟

老豆

出曬去問價先 同埋照下個mon有無花先